[突發] 慈雲山街站！

慈雲山街站

我地見慈雲山好似未有街站，聽日6月3號，1130-1600，會喺慈雲山學校村附近派傳單，想睇下有無有興趣嘅巴絲加入。就算聽日唔得閒，我地之都會繼續擺。

如果有興趣，請留低contact ，或者可以ig dm 我地 antielabhk

一人一小步，為香港出一分力

#antiELAB #送中_送終

慈建力好似有街站

聽日黎支持

係保一學校村個邊擺啦 多啲學生要知道真相

正有此意

noted with thank

i am very thanks them

幫推 支持

慈雲山=廢老集中地
利申：住慈雲山

多謝推post

多謝支持

支持

叫佢地簽埋白宮聯署

一定會

我地唔識神樂，男女中性無性都接受

加油。。我喱啲老餅要返工幫唔到你地
Btw..會唔會喺協和同德愛中間個位擺好啲呢？

利申:慈雲山撚

有冇機會派埋啟徳果邊

巴打有心，多謝支持
我地應該會派十字街，咁啲學生等馬路就要焗住聽我地講嘢

因為人手問題淨係做到慈雲山，希望一路會多啲人加入

不如喺張傳單度加返個QR code俾人簽個白宮聯署？

其實我地加咗
多謝你支持

加油

協和 卜記 德愛
呢3間放lunch時間都係around12-1
要把握呢段時間
各位巴絲加油

夜晚會唔會搞

聽日會唔會update ?

可以留意返我地ig: antielabhk，我地會一路update

就係想target 學生
多謝支持

暫時未有plan，巴打有興趣？我見慈建力好似會搞，可以留意下佢地fb ，有timetable

會！
可以follow 我地ig，update 得快啲

可唔可以順便喺張傳單， 加QRcode link， 係叫人聯署白宮!
我諗就算夠人數， 都要做， 因為就係要畀美國只有幾多人知，反對呢個條例

支持
利申：慈雲山居民

巴打可以追追，我扡有加
多謝支持

卜記變左大陸學校派黎晒鳩氣

支持 加油

咁慈雲山其實都仲有好多間嘅

推

Push

以前讀慈雲山學校
雖然聽日要返工 但支持

認真唔好lunchtime搞 啲人會趕住食飯無人理 而且無謂同啲學生係條路逼
放學會比較好
btw上星期都見到有中大去派過傳單
利申慈雲山撚

九龍塘附近有冇？

上面好多腥港人 加油

學校村天橋派都ok

德愛一點放

Pish

慈建力有搞

加油 慈雲山最多廢老
如果唔係返工一定幫手

有留意

慈雲山舊街坊，明天返工未能幫手，加油
9/6 見

彩虹啟晴村係咪有街站 坐車經過見到疑似有, 想落車幫手

可以派十字街或者巴士總站附近？派學校村嗰邊嘅話協和同德愛難啲拎到
聽日協和1235放lunch 絕對會嚟支持你哋

巴打有心！

住慈雲山幫推

多謝巴打意見，我地會睇情況

暫時未有，其實可以利用依個post gather其他區嘅人，夠人就可以擺
有九龍塘巴有興趣嘅就留言啦

大家都加油

應該會分team

入去派

佢地9至5無搞

無話廢唔廢老唔老，我相信盡力做，點都會有影響
利申:sell開保險

想加入 tg:bjferry
利申：住黃大仙

係指有好多廢老會過黎搞搞震

可否捐錢支持？因為明日要返工........

無留意

不過其實十字街嗰到好難派 一嚟就會嚟好多人

會留意！ 多謝支持

會主攻十字路口
入佢中路！

好快contact 你！

我sell 到佢地去遊行

唔收錢
巴打想身體力行可以留意住睇下幾時得閒

輕輕一推

聽日會留意下

各位可以留意住我地ig: antielabhk

巴打小心呀，續定BNO，學定德文

我覺得要擺十字街唔好擺兩間學校嗰邊，擺去天橋底嗰邊會比較好
因為學校嗰邊條路比較窄，然後又會有啲姐姐送外賣過去學校到，會阻到好多人
加油

加油 今日經過九龍灣都有人擺

收到！會留意！

擺冬菇亭呀，再行出去條大路派
佢地食lunch 一定經個條路

幫推

Support
利申 慈雲山人

如果我唔係約左同三上拍片 我都會黎幫手..加油！

加油 我派緊荃灣 元朗

有冇黃大仙

間間都係架喇 on9

侏羅紀公園黎

其他時間轉去慈雲山中心會好啲 多人好多

一定唔好係觀塘搞 太多大陸00後 行過球場全部都普通話真係想煎巴佢哋

Add oil

會唔會去觀塘翠屏嗰堆學校派？

叫埋三上嚟支持下提升士氣

如果星期二落黃大仙搞有無興趣？
其實行上慈雲山好快啫

會視情況睇下點，多謝支持

未有咁嘅打算

保一lunch 1210-1320

慈雲山真係好多廢老 十字街 同慈正方向 都幾好

聽日行過嚟支持吓
利申：慈雲山人

卜記呢間變咗大陸學校，入邊都係新移民，希望樓主多d向呢d人埋手，講共產黨醜惡，另外佢地放飯放到點半，希望唔好阻到佢地返學

而家落緊雨，聽日應該好天

主攻十字街

多謝支持
聽日見

天公造美

仲有幾個鐘，推下先

push

當然唔會阻到佢地啦

加油呀

閒日1130-1600

好緊張
未試過企街

加油！！
我係黃大仙 夜晚先得閒幫手 如果你地有其他timetable再update！

好
睇下聽日搞唔搞到黃大仙
請留意下我地ig update: antielabhk

樓主唔使瞓？
唔好挨壞

樓主唔識瞓

「我係一個壞咗嘅人」老鼠安，2019

為免有藍絲黎搞事

建議整番條大Banner：
內容係講講 前加拿大外交官羅伯特
連法官也承認疑犯有不在場證據！
卻一句話佢主使，加刑由15年改為死刑
最後一句寫上~
你準備做下個死囚嗎？

對住呢班藍絲，完全不用說話
做個簡單動作：
指指佢哋 ~ 再劃吓條頸

沉默的大眾就會知道
甚麼7年以上，香港也算犯法等
全部都係廢話
若然凍結資産，何來有錢請律師打到去終審法院？

=============================

喺連登，班3毛自動消失
就算扮晒 不服來辯 都唔敢覆

剩返個幾鐘

歡迎各位隨時加入

保一校內都有聯署
不過好似唔多人知
利申 校友

好 會promote 下
利申: 都係校友

6月9日反「送中」大遊行，最新安排如下：

遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
集合時間：2：30PM
起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）

收到喇

好興奮

各位可以嚟支持下

update 下
我地喺十字路口天穚附近擺咗個細站
各位可以支持下

慈雲山街站已set好，我地11點至4點會喺慈雲山道休憩花園（學校村到慈康村天橋對落個公園仔）。如果大家有時間可以過黎睇睇或者幫手派單張

巴打咁啱

加油巴打

放工過到嚟可能都要3點幾 想幫手都唔得 不過支持支持
盡量趕過嚟啦 洗唔洗買啲野飲比你地？ 天氣咁熱

用普通話先得喇咁
上次搭巴士 協和D中學雞上車都係講普通話
一路打機: 嘩摷! 很牛批!

盡趕啦巴打
你決定啦有你支持已經好開心

我要屌學生妹

點解有兩款既彩色個張好靚

過黎支持下 有冇咩物資需要

因為啲物資溝嚟派
有人印多咗，我地就攞埋嚟派

巴打有心，暫時今日唔需要
一陣見

各位加油。。好彩晏晝冇乜雨。。支持你地

加油啊 咁啱出左門
有咩物資需要隨時開聲！
利申：慈雲山人

巴打有心
我地物資今日應該足夠

冇用 最後都係會通過 哂氣啦

啱啱先睇到

傻仔 睇你搞得d咩出樣
玩一兩日咪散水

加油ar巴打們

多謝哂咁多位嘅支持
晏少少開個post report 返今日個街站

如果再有我想加入

多謝支持
我地會再有，安排緊
你有無tg? 可以add 我: antielabhk

[自發]慈雲山站report

觀塘係大陸人集中地黎

今日雖然早走，確有去六四記念館
開放時間有限，還要登記身份證
是日沒有下雨確是奇